有冇人睇緊迷離夜？

導演

任達華
李志毅
陳果

睇緊

睇左頭廿幾分鐘 覺得有啲無聊

第一個故係任達華果個? 我都覺得有啲悶, 但都係唔敢再睇

係

岩岩茶記畀顏卓靈嚇死

係喎

茶記好似冇驚人位喎
我俾頭先風水鋪jump scare驚親

打錯哂

好悶呀大佬

睇依齣野果時我第一次見到顏卓靈, 覺得佢好可愛

睇到識背

上身 惠英紅果套先恐怖

笑片嚟

唔記得左淨番個part 係咩

做乜鳩

痴撚線 我信一定有呢啲奶奶

梁震嬰

原來真係笑片

每個故事都抽少少少少社會水

睇書好睇好多

個一女就係音音姐

係咪朱姐個仔有份強姦Dada